451635
5154
Ngoài "tại sao củ hành làm cay mắt" ra thì trong cuốn sách nhỏ xinh này còn có các bài viết khác nữa:
- Tại sao rau chân vịt được gọi là vua của các loại rau?
- củ khoai tây đã nảy mầm có ăn được nữa không?
- mộc nhĩ thường mọc ở đâu?
- có phải nấm càng đẹp ăn sẽ càng ngon?
Các bài viết đều giải thích rõ ràng nguyên nhân tại sao mà mỗi câu hỏi đặt ra. Mình khá ưng các cuốn sách này, nhỏ gọn, màu sắc đẹp, hình ảnh mỗi trang cũng đẹp nữa, giấy in bóng bóng và cứng không dễ bị nát.
5
924671
2016-06-19 22:39:14
--------------------------
279213
5154
Sách Khoa Toàn Thư Vì Sao - Tại Sao Củ Hành Làm Cay Mắt,Một quyển sách nhỏ gọn nhưng chứa rất nhieefu thông tin hay và bổ ích, sách được in trên giấy dày, màu sắc rất đẹp. Qua quyển sách này bé  sẽ  biết được vì sao củ hành làm cay mắt..là do chất dầu trong củ hành có chứa hàm lượng lưu huỳnh cao, loại dầu này làm cay mũi và mắt.  Ngoài ra sách còn cho bé biết những độc tố trong củ khoai tây đã nảy mầm, xung quanh mầm khoai tây có một chất vô cùng độc. Vì vậy nếu muốn ăn những củ khoai tây đã mọc mầm rồi thì phải khoét bỏ những bộ mắt mầm, luộc chín rồi mới được ăn. Sách rất hay, các mẹ có con nhỏ nên mua dùng nhé!
5
722015
2015-08-26 16:18:49
--------------------------
